好想揸青春大波妹對波

青春少艾
皮光肉滑
對大波波著衫都遮唔住

正

佢男朋友好幸福
有幸福賓周

此人可屌也

專一女孩 只供男友食用 只供男友玩弄

好想屌

俾到盡b cup，我話既

有冇全片啊巴打

唔知攝左幾多野係入面

腳

假波

成日喺大圍同九龍塘見到佢
真人又細粒又瘦，唔係冇波，但一定冇咁撚大
假架啲奶！

A尾B頭

[/quote]